[分投！]香港班UTuber那埋都係R著數既蝗種！！！

西多屎，八婆，JESS，陳雞，etc有邊隻唔係？？？

相比鬼佬架泡人地好多唔係集集洗錢廣告，香港真係零舍多乞兒！！！！

：支持正皮！！！

typo先：公投！！！